[恥笑]維園撐警c9: 使乜成立獨立調查委員會呀，證監會查㗎啦！

Source: Now 新聞

笑到停唔到

等人 cap 圖

無人睇到咩

她只是個師奶啊

智障，真係好得人驚⋯⋯

查下差佬有冇份沽空

頭先睇到笑左

Cap唔切 有冇人有圖

查有無撐警基金洗黑錢？?

jin 監會

證監會？

呢d真係收左錢

證監會

香港夠有童軍啦，啲香港公安同解放軍可以死埋一邊

haha

警 = Jin (蝗語)
證 -> 墊 (鄉音)

果然撐狗都係弱智

委任證的監督委員會嗎?

佢知唔知證監係咩

好心咪講出黎

都係個句 人無知識唔可怕 冇常識先可怕
其實班人去教協叫炒人已經好笑
連邊個部門做乜事既都唔知
有冇香港居民身份證呀？

真係衝出黎柒

不如揾馬會呀？！

識講證監會都已經叻喇
唔係講消委會同家計會

C9 買股票上左癮。
C9: 黑警你地搶哂我d錢 我要話比李小加知

無知真係好可怕
一陣冇飯盒拎呀呀姑

查警犬唔係愛護動物協會做既咩

笑到肚痛
真。弱智

想講監警會講錯掛

民航處 教協 證監會 仲有冇

要求全面徹查證監會濫權！

有冇片可以恥笑

政府監督警察委員會？

用SFO定Listing rule黎告佢？

唔好侮辱我地啲師奶

使乜要黑警呀，有解放軍呀嘛

腥香廣人 D 朋友仔?

笑到我

今次真係仆街喇, 查到支共持有過半數警察股權, 到時實搞到股災樓災

屎咩陳立do喇秩茶會，yo醫kwan煮嘛

柒撚到

撐警人幾有腦一睇就知

大佬喱係咁上下, 請大家原諒佢

哦

佢係咪以為證監會查人有冇委任證

香港要攞三粒星應該要有個本地常識測試先得

屌 豬咁蠢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

molamola
sfc mola

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

腦殘

香港勝在有證監會

傻閪撐狗

WHAT THE ACTUAL FUCK?

監警會唔會警監會喎

有班本土既真係咩都唔知

證監會
查佢有無炒股咩 屌你老母弱撚智

真係無腦

柒

巴打好波

睇清楚啦屌

豬隊友

對左稿先行出街啦

啱啱係Viu睇到
真係聽到我打左個突

證監做漁護署唔洗做啦

笑撚死

黑狗d Friend係咁上下啦

定話其實大家都冤枉咗佢呢? 其實佢會唔會真係想講警監會，不過可能因為有少少口音加埋少少緊張所以就變咗"箭"監會呢？

講笑啫! 佢擺明

證監表示：關我撚事咩

消委會查消防架

屌我都睇到
笑死 證監會

藍色腦，不了

爆出了亞洲金融中心的驚人秘密

難道白衣人係上市公司有關？

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

證監會做埋佢地個份
就好似今日消防同救護出黎維持秩序咁

背錯稿 但表情到位 有無得唔扣錢

委任證監察委員會

真係識嘢喎

屌真係弱智

上鏡多幾百，但又無背好D稿。
霞姨，你搵D乜人嚟呀

大媽疑似爆內幕
黑警故意犯法搞到社會動盪極有可能因為警隊事先大手沽左恆指SFC真係要查下

委任證監會

有冇人識佢本人，笑9佢啦，衝出嚟柒

邊個係佢仔女呀
收返你老母閪唔好獻世啦屌你

唔用腦嘅結果，影響一生

分分鐘呀嬸連自己撐緊啲乜都唔知

求片

唔怪得佢撐警

證監會得
咁小童群益會都得啦

佢以為呢個政？

有人話王永平食長糧反特首
食碗面反碗底喎

證監會都幾忙喎

證監會查黑警架咩

支那人

屌 佢個閪腦係咪坐撚住左

喂呀

好奇係用廣東話講定強國話講

佢可能以為呢度係股東大會

笑什麼，連登都有班小學雞屌ICAC無查６８９報稅

證監會：

呀嬸係咪買牛輸到傻撚左

廣東話

藍絲真係無腦架喎

呢個師奶

做佢D仔女真不幸,有個智障腦殘的阿媽

睇怕都只係識日夜打麻將

有片

Comment話係統計處SCSO Stella Tsang

證監會： 關我撚事？...

公務員？

大家都是監 不用分那麼細

偉大發現

仲要出哂街

希望記者朋友撚多d呢班人

好尷尬 d fans常識都無

屌你證監會查

多謝提供笑話

Push

臨時演員都係演員，專業d啦

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

證監

無腦點做藍絲

證監會表示黑人問好

SFC查狗有得諗哦夠哂獨立

支持香港警賊集資上市

仲有漁農署添

事實證明D藍絲弱智。

字幕冇幫佢括孤更正
如果係CCTVB肯定會咁做

唔好笑弱智

搵人cut埋片出黎廣傳

收800蚊架 專業d啦

救命

廢老

推到SFC出黎割席

[img][/img]

哎呀柒到唔敢睇

撐警都係呢些盲毛水平

Brain problem

要恥笑廣傳到個C9自己睇到為止

笑乜撚野？而家罷工都歸差佬管啦，證監查差佬係非常合理

This on9 jai

Brian problem?

剛剛睇now新聞見到，恥笑咗好耐

精神啲 臨時演員都係演員嚟
句白都設計得好啲啦 屌你老母

如果訪問我 我一定會講：反對！因為警察已經有SPCA幫手調查

推推推推

viu好野
仲要不停重播

證監會查咩啊

條友真係唔識架喎

FC左
Confirm左係佢

全個公司既group已經恥笑緊佢

啲狗其實諗緊咩
見到自己支持者全部弱智

有腦就唔會去撐警

公司？公務員喎。

咁我改用部門囉
sorry